消息指新蒲崗順豐門市再多3人現病徵 員工照返工恐引大爆發

本港武漢肺炎疫情出現第三波爆發。順豐速運昨（10日）確認有一名隸屬新蒲崗分店的外判司機初步確診，該分店即時停業消毒，但《蘋果》今獲悉，最少3名來自同一分店的後勤主管級員工，相繼出現發燒等相關病徵，今日自行請假求醫。

有該區現職員工稱，資方無為同店另外近30名員工設特別上班安排，須如常上班。另有前職員透露，員工今被調派其他場所，包括俗稱「大倉」的青衣中轉場，他憂做法引致公司內大爆發，甚至將病毒「派送」至全港。

《蘋果》正向順豐速運查詢以上消息。

順豐運毒

順豐好多派貨員都唔戴口罩
一開門奶嘢

唔用順豐了

今日係條街都見到有人唔帶

Virus express

你的快件已中武漢肺炎。
仆街，唔知幾個星期後駛唔駛去新蒲崗做嘢，個客又係用順豐。

金大仙大爆發

唔爭氣笑左

今日仲叫員工返工

利申試過送貨條友冇戴
我係屋企更加唔會戴
我GG了

病毒直送全香港

唔撚係掛

遲啲到做倉同地盤佬

咁仆街都有

真係唔使驚
因為佢地將啲未出事既人 車 貨
散晒去九龍灣（因為同一個經理睇）
或者去青衣大倉
總會遇到
不過佢地話會消毒左先

至於點消毒D同事 同埋D貨
就真係唔知喇
邊肯整濕D貨丫，可能擺太陽下面當消毒左

「手捉有料爆」新蒲崗順豐門市武漢肺炎 求煲大佢！！

推 仆街順豐

推